熟悉的海鮮利翻來了

估唔到紅軍上下一心
輸波為香港打氣！

利，害了我的國

唉屌

灌未

係

返來了

大師兄返黎啦

出洛夫雲咪即刻變番垃圾利

若要生活好

好治癒嘅一場

琴晚手足返返黎，利記就輸波，係未咁巧合